[區選][育成計畫]點解我地聽日要投票？

聽日一定要投票，而且仲要係總動員去做

有好多人解釋過唔同嘅原因，我都想係到講少少我嘅諗法。

區選投票，結果唔係最重要，過程先係更重要。

投票呢個行為係民主社會中，係市民表達意見嘅方式，係民意授權政府嘅手法，而我希望行使自己權利成為大家嘅習慣。我所講緊嘅唔係呢次投票，係講緊香港以後，以至重光後，我地大部分人必須成為優秀嘅公民，去維持我地嘅核心價值，大家會唔會有公民意識，係咪會繼續發聲，去集會遊行，係咪會係工會，業主法團等等其他地方去討論同投票。而呢次區選就係培養公民意識嘅地方。

係嘅，你會話聽日中共同建制派一定會出茅招，一定有造票同搞亂檔，但咁係咪唔投，放棄自己嘅權利？結果係點上次區選已經有版大家睇。同埋特別而家有國際關注，可以預期政府一定會有更有壓力。總之你投建制/白票係冇意思㗎，我地係要攬炒而唔係自炒啊。再點部署咪再傾囉，我希望我地有共識一齊去投票先，要清算分化我地其實冇本錢咁做，周圍屌人係唔會解決到問題，不分化不割蓆不篤灰，我地一早講好左㗎嘛。

最後，民主派大勝係目前最好嘅結果，呢個唔多講，我地必須要削弱敵人嘅力量去換取更多資源同時間，你唔鍾意都好，含淚投泛民好嗎？

請求大家一定要投票，聽日唔係要血債票償，而係為左仍未建立嘅新香港，成為一個更好嘅公民

光復香港，時代革命
為離開了我們的手足，忍痛繼續走下去

得啲bot理我

參考下先

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推， 一票不投共產黨